求救 atm食我錢

入左16000蚊
已經即刻打比熱線
話要開機埋數確實先入返比我
仆街恒生
成個月人工
點算 好無助

等下啦

其實入落去前 cap 返幅圖保障自己得唔得？（有晒銀碼證據）
但銀紙好似唔影得相，都係屬於「複製」

有冇人試過 最後有冇得拎返

好多手繵 新再慢D 等三個月吧

新年放假再慢D

個熱線同我講3日工作天...

鬼叫你月光

都唔關月光事
你有1千萬身家就唔care atm食左你錢咩

care 但唔會急過狗囉

我係覺得個決定權係銀行手上好唔fair

佢埋數如果冇 就真係冇 你冇得做啲咩

岩丫, 以後放係屋企床下底啦, 一係去銀行入數

銀行：等我介紹個貸款計劃比你解決財務問題

告佢心靈受創囉

食曬16k?

啲錢有得返就得啦 下次都係銀行入算 之前都見到有post又係食錢 只不過今次到我

我一次過入 梗係一鳩食哂啦

我上次食左500等左兩日到就存返入我戶口，到時有短訊通知你

師兄個陣有打熱線？

有，講哂D細節佢聽就得

唔該哂 唯有等啦

保留單據,記下時間和機身編號,找銀行問如何退錢啦

之前入 5000 蚊，又係恆生。入完出 error，我收左單，影左機身 number，之後唔記得左，冇左果回事。連電話都冇打。

第二日，有條友打俾我，話係咪食左錢，我話係，之後對返銀碼，即時入返俾我。

今日假期，估計 2 號就會有人打俾你。